【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

代巴打轉發
出面條街我問十個，六個話唔記得咗新屋嶺單野，有無搞錯？
佢地面對極不人道酷刑，飽受痛苦，被虐打，被性侵，被剝光豬搜身
我地需要行出黎聲援佢地，等佢地知道佢地並不孤單
義士唔係Condom，大家要出席集會聲援佢地，幫佢地討回公道

_____________

新屋嶺集中營人權關注組

8月11日，有54名被捕人被送往位於文錦渡的新屋嶺拘留中心，其中31人延誤送院治療。按警方說法，有6人傷勢嚴重，包括骨折，腦出血，但民間指重傷數目不止於此，另有內情，警方涉嫌隱瞞真相。而且警方刻意阻撓及延誤律師會見被捕者，嚴重剝削被捕者人權！

新屋嶺拘留中心鄰近大陸邊界，屬於警方邊界警區範圍，以前用於扣留等候遣返的大陸偷渡客，而且沒有閉路電視設施，警察在裏面做了什麼，根本無人知，完全無王管。

此關注組成立的目的：

1. 協助曾被拘留於新屋嶺受害者討回公道

2. 要求警方立即停止帶被捕者去新屋嶺

3. 要求警方全面披露所有被帶去新屋嶺被捕者的個案，不要再作隱瞞

4. 強烈譴責警方阻止或延誤議員、律師、社工進入新屋嶺接觸受害者，延誤送院，嚴重剝奪他們的人權及人身安全

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
主辦方：
（不反對通知書申請中，存在變數）
（請加入頻道以便接收最新消息）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！ 求求大家訂閱頻道！

同我推爆佢！！！

Push

push!

push

推

勿忘新屋嶺

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

勿忘新屋嶺 721 831

推!

有時間將文宣推上twitter #sanukling

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

勿忘新屋嶺 721 832

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

勿忘新屋嶺 721 831

人類對於非切身事件係善忘, 不停有新事件COVER再COVER
除非去到721,831影響甚廣既大事, 否則好快會淡忘
加上中共不停洗版, 我本人看不到太多未來

推~

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

分分鐘被自殺都唔知咩事

「927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

我需要你！義工招募！
詳情：

唔夠人！😭 求求大家訂閱頻道！🙇🙇

圖來源：@hkstandstrong_promo

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

勿忘新屋嶺 721 831
光復香港 時代革命

可以點幫到佢地呀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

新屋嶺

唉 佢地先係英雄

推

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

新屋嶺真係要推

勿忘新屋嶺 721 831

義士唔放番出黎，我係唔會停止抗爭

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

勿忘新屋嶺 721 831
光復香港 時代革命啊

有撚病，腦出血都有埋，邊可能唔係死黑差打傷，大家介可以當無野？

義士唔係Condom!

留名怒推

pish

我要點樣做先叫得到你班撚樣推行動post

勿忘新屋嶺 721 831
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推鳩你

推呀

Pishh

Push 啊

勿忘新屋嶺 612 721 811 831

高舉中華民國即係送蔡英文一程
你係咪要做中國人？你係咪又台灣人做中國人？你係咪要九二共識？你係咪要統一？唔係就唔好舉青天白日滿地紅，諗都唔好諗

勿忘新屋嶺 721 831
五大訴求，缺一不可

大家快啲去關注佢哋

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥LbvPYOdTMcA￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

Popo一定要死

信唔信我推爆你

推撚爆啊屌

推！

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

義士永不忘！黑警死全家！

格硬牽扯台灣入局
好容易令台灣更加難喺政局上表態
亦都容易引起台灣人民反彈
得不償失

推 可以講下呢個topic
好撚恐怖 見到咁多自殺新聞

推 個日工作原因唔係香港
去埋我個份呀屌

831

大家聽日見

Pish

光復香港

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

920 1600 民間記者會

921 1400集合 屯門公園再光復
921 1900 元朗靜坐 勿忘721
921 唔好去沙田 唔好去沙田 唔好去沙田

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試
927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

時代革命！

612 721 811 831cctv 新屋嶺

願榮光歸香港

StandWithHongKong

青天白日滿地紅旗象徵的，是一個「民國」版本的中國。但民國中國也是中國，都是反對台灣本土意識和獨立運動的政權。

所謂台灣獨立，從來都不是爭取從「中華人民共和國」獨立，而是從「中華民國」中獨立。

927 集會呀 新屋嶺呀 屌佢老母呀

出面有人哎緊了 感動

新屋嶺真係好恐怖，冇人知發生咩事
一定要查到水落石出！

推熱門好多膠post

台灣民主運動鬥爭的對象，從來都是國民黨及牠背後的「中華民國」

p牌怒推

Fight for Freefom!

推！！！！！！

我要真普選！

推啊

唔可以再畀新屋嶺既 post 沉

冇忘記過
不過受害者唔發聲我地都幫唔到啲乜

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

另外光復北角炮台山！

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

free hk!

明白大家都好攰，但要堅持丫
運動未成功

Push!

推
手足唔係condom
黑警死全家

推，每一個義士都要記入心中

其實五大訴求中放二千義士呢點，政府唔做係未應該我地做？比起圍狗屋/支聯辦更加要圍新屋嶺，甚至係攻入去

Tui

pish
唔好唔記得新屋嶺啲義士

再推

推推推 上熱門

等到時清算黑警，光復新屋嶺

一、名正言順。實體明明是台灣，但憲法明文列出首都是南京？

二、台灣本土人民的意願。因為台灣與中國有相抵觸的地方，台灣從荷蘭殖民時代到日治時代，長期以來不受中國統治。

三、歷史因素，中華民國曾經在台灣進行屠殺及獨裁統治。

四、與中國撇清關係。

今日已經叫緊人去

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

「反攻大陸」是國民黨戒嚴時代的口號，你可以問問韓國瑜會否帶領國軍反攻大陸。

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

仲有922機場啊

齊上齊落

推爆

927見

推喔 都唔知麗死左幾多人

921 要人

會去

10點鳩叫
921光復屯公
922塞機場
929全球反共

支持。 10/10都要做嘢

支持

Pish!

洪震：我忍唔撚到呀！:
【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

我想見返義士，所以我推爆呢個post，同時會出席集會，你哋呢？

台灣人基於政治現實，會對民主化的中華民國「袋住先」。正如假若香港得到真雙普選，亦未必會即時再爭取脫中獨立。

所以即使會「慶祝」，都不是全心全意。

【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

我想見返義士，所以我推爆呢個post，同時會出席集會，你哋呢？

推呀，721 831 新屋嶺三單大野一定要討回公道

推推推推 勿忘新屋嶺

9．27集會呀

never forget!!!!

9.29 Anti Chinazi

打大佬，請每日發10 條tweet
國際戰線太弱

繼續努力推

新屋嶺 人間地獄

推
唔好忘記新屋嶺手足

推爆佢

推啊新屋嶺啊

新屋嶺仲恐怖過64

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

721唔見人831打死人

要討回公道

唔可以忘記手足

推呀~

我推爆佢呀

義士！呢一世我都記得

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

義士唔係condom
我呢一世都要為義士討回公道

一世都唔會忘記

推呀！

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

推呀！！！

Yes

p牌都繼續推

pish!!!!!!!!!

已入青爐 推

推個活動

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推唔到 但都想幫手

一世都唔會忘記！！！！

由811到831總共超過400人被捕，究竟幾多人去左新屋嶺，幾多人能夠出返黎，幾多人失踪，呢個問題麻煩有無人follow下

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

冇新聞播片d人就好易忘記
香港人生下性啦

tui

無攝錄機既地方先係最恐怖

Pishhhh

推爆佢老母！

P牌幫推

927 929

📣上水新屋嶺🔊香港集中營

幫推

終於有人搞反新屋嶺既集會啦之前既post推極都推唔起希望今次集會會多支持啦

We need people like you who have cool head and help reminding each other. Somehow we need to find out what's happening there, get together with other cases, then ask for international help to bring those to justice. At this point, I am not sure if someone has already started and put that into action !

無閉仔做咩都無人知，人自然大膽，唔信嘅人希望你地為手足安全仍能關注，去支持或一齊諗方法防止發生
唔好淨識問fc未…

推 毋忘所有被黑警傷害既義士同烈士

CLS 守護義士啊

PISH

927 遮打見

推下

ppp

推推推！！！

你以為721只係警黑勾結gum簡單?《黨鐵陰謀論》第一集

文宣好重要！！入去share去各大平台

會黎

推推推

推啊，我好掛心被送去新屋嶺嘅手足，但唔知點幫

善有善報
惡有惡報
若然未報
時辰未到

要求警方立即停止帶被捕者去新屋嶺

有冇人張新屋嶺件事 轉左英文？小弟ielts 5.5幫唔到手轉

唔係唔記得啩

虐待義士之仇不可忘 大力一推！

up

P牌推

點解冇人推

pish

諗起新屋嶺都瞓唔著

tui,,,

推唔郁都要留言

黑警

推1

push!!!!

721 811 831

勿講廢話，發展核武

集中推行動戰略post
其他post請善用不推文回覆

推2

推3

推4

推5

標題黨好撚煩
推

推，一定要去

你證撚實到死人你一樣係要贏，而家唔敢升級嘅人係唔會因為一班唔識嘅人死咗而由工都唔肯罷變成肯搏命

唔贏，你咩柒都做唔撚到呀

行動post喺現階段絕對絕對比神探po傳聞po重要百倍千倍，難聽啲講你唔係個個星期增加義士同烈士人數，你係冇可能有足夠人數去升級，佢而家亂尻咁拉亂尻咁打正正就係幫黃絲招兵買馬

係，犧牲好大，咁你有槍定有炮?革命就係有重大犧牲，呢個就係現實，到你過百萬人食催淚彈，你未可以夠人升級囉，係，今日個個都信太子死咗人，未又係冇麻包袋，因為未入肉呀，好多人未直接受害呀，肯搏命嘅人未夠，一係已入新屋嶺

剩係識講"係咪當______condom","______做咩冇人講"，跟住下而一堆黑警死全家就當幫咗件事?你自己諗清楚幫咗啲咩?

721 831永不忘記

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

屌你死黑狗

推行動post

義士唔係Condom呀!!!

請幫推行動post
#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

義士

距離十月一日中共建黨70年仲有10日 入黎討論下點慶祝

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

實用 / 行動post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

義士唔係Condom

920

光復屯門 2-5pm

元朗靜坐 7-11pm

push 612中個圍困 721警黑 831死人 新屋嶺

推推推推推推

927

我認同勿忘新屋嶺
但現實係除咗表態外我哋乜都做唔到...

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:
仲有大量資料可以睇:

#重要
「全民議政會」籌備工作組正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#行動
**大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post 922和你suck攻略要點】

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

[907機場] 詳細分析907狗畜當日佈防及策略，附未來破陣建議

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

仲可以去twitter多啲分享訊息 等外國有更多組織知道 最終可以派員幫手 我諗和理非係得咁多

講笑咩...有咩人會唔記得

勇武都做唔到啲乜
啲死人地理位置根本攻唔入

忘7.21。毋忘眾義士。毋忘五大訴求

最緊要嘅係佢地依家點? 提咗? 無罪釋放? 還壓?

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

呢個要推

Up

又沉底

歷史連儂牆小組要人幫手

實用 / 行動post 列表:

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

全世界今日行動前睇睇先。

相比一些傳聞，已經證實在新屋嶺發生過的事已經需要我地銘記同報仇啦

光復新屋嶺！！

光復香港，時代革命！！

721 811 831 新屋嶺

721831

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳衣幻胡！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url][/quote]

✌🏻推

好嬲

927 關注新屋嶺集會, 遮打見

(推)罷買無用!!

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

p

多謝fake news撚啦

PUSH

推！！！你

推 食屎集中營呀

今日機場

再推啊

一推再推

繼續推

u

s

h

義士不是condom

點解好似得我一個推咁嘅

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

我地要做嘅野就係幫手足做公關
就算手足做錯都要幫佢地補獲！！
補完先再檢討都唔遲
乜你有見到黑警藍絲會屌會割自己人嘅咩
你係咪想贏㗎？人要識變通㗎
注意自己嘅語氣 唔好再屌同路人呀

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

721

新屋嶺集中營